最近屋企有幾隻，飛黎飛去

好難得有一隻飛左入廁所可以用水攻
有全屍，其他一拍就爛曬

求賜教係咩黎

rip